警務督察涉嫌襲擊前女友 被控普通襲擊、遊蕩及拒捕

警務督察涉嫌襲擊前女友 被控普通襲擊、遊蕩及拒捕 候取兩份精神科報告2020/02/22 19:19
【有線新聞】一名警務督察涉嫌襲擊前女友，被控普通襲擊、遊蕩及拒捕，案件押後至下月初，被告還押小欖，等候索取兩份精神科報告。

35歲被告李天洛，被控於去年8月在長沙灣襲擊前女友。控方指二人前年分手後，被告多次前往對方屋企，之後自殺不遂，確診患上抑鬱症。其後再登門找前女友遭拒絕，並在附近遊蕩。女方全家搬屋後，被告多次到她工作地點。被告昨日在葵芳被捕，另外他涉嫌在黃竹坑襲擊另一名女子。他毋須答辯，並拒絕由當值律師對答，申請保釋亦被拒。

估下判幾多個鐘社會服務令？定扮痴線所以咩後果都無？

警世，好女唔做狗閪

成35歲都仲係督察?
好多三十頭都升三粒花啦

狗閪：我男朋友無上前線打人

個肺有花個個半百都係高級狗姐

梗係調番轉告佢ex襲警
黑警復職

30頭應該最多2粒1

有錢實係扮精神有問題攞返報告判輕d

呢個應該係最合理推測

其實係咪做狗做得耐個人會特別易失控？

睇警察故事學返嚟?

睇成蟲大哥學返黎既係咁上下啦

豬西，女死女還在

等睇賴反送中令到佢壓力大 做錯事

個肺有花嘅全部入嚟

被告多次到她工作地點
睇黎可以告多項濫用職權

咁有無做便衣狗跟蹤人制造白色恐怖呀？

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

唔係個個想升職

條友好好笑

被告今日上庭時，拒絕聘用當值律師，選擇自行陳詞。主任裁判官錢禮見被告以英語表達時未見流暢，一度詢問他是否需要翻譯協助。惟被告堅持可於庭上自行與眾人對答。
控方申請將案件押後，先為被告索取兩份精神科報告，再考慮被告是否適合答辯，同時反對被告保釋候訊。被告要求擔保外出，又自言不介意控方為其索取精神科報告；但若未能保釋，則拒絕還押小欖。據了解，被告去年9月曾在私家車內企圖燒炭自殺，其後被送往葵涌精神病院，留醫四星期，其後須到精神科復診。

痴線佬，證明做到督察都係弱智，英文都講唔掂

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

終於唔係用"休班警"

可能ex係狗女

呢個post引左好多狗出黎

狗閪呢個用得好
之前真係嫂佢老母

竟然會起訴又可以deadbody啦

應該係前女友襲警先

紅官：你比人打關我乜事 當庭䆁放

休班連登仔表示欣慰

第一隻狗被人拉左！

魔警唔死冇撚用！

個肺都十幾粒花

膊頭無花唔緊要 最緊要個肺有花

呢啲未暴徒囉，仲有潛在三萬隻

唔好意思 呢加最高級同最易升嘅係肺花

條女要坐幾耐

死黑警！

以為打完再拘捕埋條女添

散仔升上嚟架
search 佢個名有野睇

依家有特權借財仔錢都可以唔還

以閪襲警

前女友用塊閪襲警

下次做１哥 你唔知咩

Push

一早講左班狗係有精神病
係癲架啦
有瘋狗症就唔好放佢周圍走

警察都有fast track既
最top既40頭~40中就總警司 (erer狗同謝振中)
38、39就高級警司
35、36就警司
30頭三粒花
但大多數30頭都係高級督察黎
30尾40頭先會總督察，然後一係封頂一係再升

而如果見到d廢中廢老只係督察
應該係經警署警長推薦計劃升職
依班人多數督察/高級督察退休

係咪尋晚係葵芳比人夾上車個個？

你點知的

黑犬死全家。。。早走醒目

係屋企打

警察犯罪率有史以來最高

全部都暴力傾向

等睇社會服務令

乜有警務督察依個post架咩

好似警署警長都唔易升
光頭狗都有番咁上下料

大約1:5左右
唔算難都唔算易

前女友都係狗.
水狗高級督察

邊有咁多三粒花

share 曬比同狗拍拖既女人睇

又話警察唔會犯法

狗鐘意打人 6月開始有眼你睇

做狗條女既人好聲行

180小時

私家車內燒炭自殺呢下
唔比少少智商都諗唔到

原來呢條友好撚經典架

佢係做咗6年老散考到入班做幫辦
跟住入到去學堂臨畢業考試肥佬燉返做老散
落返去做多幾年老散再考入去多次先成功畢業做督察

明明讀書廢EQ低 咁撚辛苦先躝到上去 但為咗部公家水炮車就痴撚咗線由白衫sir變白卡佬 難怪平時咁多白卡周街跳掣發癲 原來升咗咁多垃圾老散痴線佬上去

btw 連上庭講兩句英文都俾個官串叫佢搵傳譯 入幫辦班考試衰過都仲可以再入多次 睇黎佢升上去背後都有好多污糟邋遢嘢架喇

[member唔係呀 花嚟三十左右掛我估佢[/member]

警世啦，搵另一伴千祈唔好揀啲狗

more

呢句聽好撚多女講！

好撚多女有人唔做，做狗閪

有啲女係大學出嚟，男係散仔，咁多紀律部隊唔揀，揀毅進，個腦裝草

其實時沙係差館做咩
聽大學同學係狗屋做過煙腸
話時沙返去蛇王打機

呢件由散仔開始升
30歲3粒算升好快

如果搞大個肚，連自己條精蟲都唔敢認

個肺花啲 定 個file花啲？